拍拖拍到好似冇拍咁

一星期得果見1,2次
每次淨係食個晚飯就算
除左食飯都冇其他野做過
就算星期六日有機會見都淨係留個晚飯時間比我
已經有幾個星期六日冇見
咁仲算唔算拍緊拖

個個月都會話比佢聽咩日子我要返工
但次次都唔理
次次都係揀我唔洗返工既日子安排好多活動比自己

weekend冇得見所以我唔開心
但就因為我覺得唔開心而嬲我
話我比壓力佢

拍拖拍到咁仲有咩意義

基本上咁樣唔算拍拖

士兵當值安排

你肯定你地係拍緊拖

Strong post

一星期見1-2次好正常
但剩食飯，拖下錫下攬下都無？

我都差唔多情況 我都諗過呢個問題

佢騎牛搵馬

依d叫拍往先

中出即飛啦

On duty

咁你仲鐘意佢啲乜？

恭喜你啊

垃圾

拍左幾耐
有啲人可能就係咁 過左熱戀期之後就會想有多啲私人空間 去繼續做自己想做既野 唔會淨係投放哂啲時間落拍拖

我ex就係咁 之前都同你一樣有同感 都會成日去叫佢陪我多啲呀點點點 對方又係覺得我chur
可能唯一既辦法就係自己都搵其他野黎做下 唔好咁重視佢 大家平衡番...

雖然我自己都做唔到
利申 已被飛

巴打 Take Care. 有冇諗過因為佢已經變咗心 或者冇以前咁愛你?

唔見會嬲咪好過見唔見都冇所謂嗰d啦

Pt係咁架啦

巴打飛左佢啦
搵個愛你既人
我個ex都係咁
付出極少仲覺得自己無錯
最後我忍唔到分左手
而家開心好撚多

而家個個日日見 cls
諗緊見咁密會唔會無咁fresh
但係又 日日都想見大家
究竟見多定見少好
以前都試過比人話：同你拍拖好似無拍拖咁
後尾都好返啲
係咪住得好遠呀

same
又返工又返學又上莊
跟住空閒時間就同fd玩

朝早話自己得閒叫我夜晚搵佢 跟住搵佢果陣又同我講做緊嘢
然後隔幾個鐘之後佢叫我出去 隔咗咁耐我唔想出就係我錯

佢話我要返part time冇時間見
咁我聽到就辭職唔做 跟住先發覺其實就算我辭咗職有時間都係無得見
已經持續個幾月

有時間淨攪多個

我個果個都係咁 星期六日唔見得 想專心埋個GPA , 不知係咪太Chur 啦個女仔又讀master 又要翻工又要翻D計attendance 嘅興趣班，GPA得果1.xx。一個月真係見到唔多過2次。已經同佢講過想多D見 ，到頭黎想約我又無左影，要我題先記得。真係唔知佢係蠢定點。有時唔搵佢差唔多一日又會搵翻我問候我咁。